便衣狗係唔會單獨行動，一定起碼有多一件係附近扮左膠

果啲搏命拉開手足果啲9成9係同伙

得把口叫唔好打果啲就算啦

出埋手阻你果啲心照啦

5分鐘內解決啦

唔好浪費時間理論

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

左膠一律要殺，講完

落過場就知係真

情況就如打荷包 (文雀) ，及當年寶藥黨一樣，總有同黨會在左近，當失手出事時會扮街坊，不斷勸算啦荷包都拎番又冇損失，去差館搞大半日又麻煩 ! 用第三者角度令你軟化，其實一律都係同黨，一個做醜一個做好 !

推

真理po 推

lm

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

出埋手阻嗰啲真係dllm

阻膠照打

本來就係，唔駛當

除左唔想比人打 佢地仲可以保持平民身份跟踪示威者
所以極危險

好可能隻左膠都係便衣！

因為佢唔幫手番到去會俾人質疑

所以一定會諗計幫同袍解圍

要最少兩個拉開左膠

試下郁佢 可能跌神裝

中大人斬樹封二橋！！

現場判斷啦

要召喚神獸就唔好糾纏

口角冇意義